讀master 寫唔寫dissertation 好

半工讀緊master ,如果簡寫dissertation 就會遲半年grad ,唔寫簡讀course 既話就準時畢業， 咁寫唔寫好.

原來死線係10月1號！

平衡利弊
list晒出黎先

想讀落去/做研究就dissertation
淨係求個degree就讀course

咁寫唔寫有咩分別

taught master咪鬼寫啦
除非你會再讀上去

想問搵工個陣， 如果he 見你仲讀緊書 個master 未畢業 會唔會認你個master ?

想做research based嘅工咪寫

寫🤤
因為好hea

為左紙 就咪鬼寫 讀多2科 走下堂 交下 assignment 考個試咪算

Poly ?

寫, 感覺易過讀書考試
你讀course一樣要做pj寫essay

睇你有無題目囉，同埋對個科有無興趣
上堂=人地煮野比你食，你要用既力氣就係”不”黎食
寫thesis=自己去街市買材料，自己煮
雖然又辛苦又麻煩，但係寫thesis個成功感大過上堂鳩fing求其交essay好多

LM

當讀少4科喎
點解唔㨂dissertation?